如果考紀律部隊vetting遲到係咪已經fail

話說小弟第一日vetting 遲左十分鐘
比個vetting官鬧死 仲講明會report上去
依家都未收到call 是否已經gg

有冇巴打有試過而又入到班？

等收肥佬信
下次再考過

唉 早知vetting果陣放棄 唔洗晒錢晒時間準備咁多資料 到依家賠了夫人又折兵

紀律部隊最注重時間觀念

唔洗你講我都知 但唔知佢如果知我遲到衰硬而繼續比我vet 完全浪費時間金錢

洗撚驚佢咩

咩部門呀？

PI?

佢話report你應該一世都唔比入

係三世
利申: 熟人

自己攞嚟，真係抵死

直接屌番佢 呀sir做野唔洗你教就ok啦

唉 以為自己vetting入硬 點知衰埋d低級錯誤

屌 10分鐘好撚小事咋wo
佢兇你架咋 放心啦

屋企背景冇事 財務狀況都ok 有學生貸款同卡數 遲到 又見左vetting官幾次先交齊文件 我諗9成衰遲到同要交咁多次先齊

大佢唔做未唔做囉
洗怕佢

同你搞左咁撚多野 又ft又groupin又fib
唔會因為呢d小事就唔要你

下次遲到打俾阿蛇講聲先

有Report 成世都唔洗再考慮啦

冇啦 得罪左vetting官 佢講一句已經足以寫花我個file 遲到之後話我仲差好多野 叫我不如準備好先黎考 已經心知不妙

我都想 但係只有佢打出我打唔入 得email

遲到一次又唔洗成世掛

咁重要既都會遲

咁你自己衰啫
又唔齊野又遲到
你係緊張份工就唔會鳩流流啦
最低限度都通知聲人呀

當一次教訓啦 freshgrad第一次考紀律部隊 唔知vetting原來咁嚴格

好似有FD話入學堂第一日有人遲 即埸踢走

平時遲開到嘅人做紀律部隊真係好痛苦

係抵死既

垃圾

仲要入左先黎遲到

應該塞封利是比佢啦，基本野

我諗有嘅 遲到最嚴重只係今次會fail 算係比個警告或者教訓啦 半年後再vet過

你想我由投考人變監犯 冇晒前途

咩post
老散定幫辦

有分別嗎？都係一樣咁vet

坐吓監對你有幫助
你遲一分鐘起身都打到你仆街

巴打過來人 可以分享多d嗎？

未遲過到 未坐過監 幫你唔到

未遲過到嘅人生係點樣做到

有幾難

做嘢有少少時間觀念預早啲出門口根本好難遲到

有，兩皮野同3-4皮

無心做又去考

係咪做警犬?

講真佢地係要請無獨立思考能力既on9
叫你開槍打好人就打好人 用棍扑路人就扑路人
叫你幾點到你仲遲到 佢點知叫你開槍打路人時你跟唔跟

Agger，我對上份工試過一整年無遲過一秒到，無請過一日病假。準時係睇自己有無心去做

佢大把人要
唔志在一個半個

返學8半堂例遲 朋友約朝早打波都會遲到 總係覺得遲小小冇問題 抱住依種心態苟活左成個大學 結果一去見工就出事 依個就係我最大既弊病

咪又係數字 最重要都係個人紀律 4皮起薪無紀律一樣都唔會請

怪唔之得會考警犬

我想做 但冇諗過咁嚴格啊 所有野都好順利 係臨門一腳

關乜L事
正常人都知道見工呢d咁重要嘅嘢
一分鐘都唔可以遲啦

巴打你今次考唔到其實係好事
以你咁求L其嘅態度
入到學堂都只會比人踢返出嚟

某程度認同但係無可奈何 循規蹈矩係基本要求 當然要視乎情況 我做嘢太有自己一套 唔會去服從一d唔合理嘅order

你明唔明咩叫紀律部隊？

咁今次肥你都應該啦

做紀律部隊犯法就少事，遲到就大事。。

我冇講過考咩post 遲到=冇紀律=考紀律部隊？神邏輯

考警犬先怕講自己考警犬

你咁既心態真係累死人

真係冇下次

不如你認真考慮下你係咪真係適合做紀律部隊

你意思係咪佢唔應該請你

今次唔請我合情合理 因為我自視過高 --66過左fib以為收硬 結果一到vetting都hea晒

遲唔遲到都控制唔到
其他工都唔請你啦

你自己都知又遲到，on99

處長

咁就唔好做啦 做到都無前景或者唔開心

嘢又唔齊，人又遲到
好心你個人冇紀律就唔好學人考紀律部隊啦

你同佢講我識西九龍總警屍佢就死狗咁

有時遲到真係控制唔到
唔係一句早d出門就可以解決到
所以要改變嘅係心態 好同意只要重視果樣嘢就會令自己改變
遲到講再多理由都係藉口 所以見咩工 遲到已經注定你嘅失敗

咁你肯改未？

遲到你都可以咁多藉口，唔怪得你咁垃圾
遲到嘅人多數懶
自我中心，唔會理準時或者早到嘅人嘅感受

Sorry Sir

同我含撚啦 遲到仲咁多嘢藉口

條盲腸唔在於遲到
可能係個人背景出事呢
審查緊，有話過請硬你架咩

同佢講你老豆個阿哥個老婆個細妹老公個二叔公個兄弟係梁振英就無事

你可以話我垃圾咁都遲到 但我一d都唔懶 fib同ei有好認真做assignment ft都爆分

maybe啦 我覺得9成因為遲到 1成因為其他原因啦

你五十歲先扮可愛 我諗我未到五十歲改應該黎得切

唔該晒師兄

你知唔知咩叫紀律?
俾你入到學堂遲到你就知咩叫準時

利申: 之前見人遲到半分鐘
之後成個星期都要早成個半鍾返去

未遲到過的人生 我也想嘗試

唔好話警犬， 連想考警犬既都係垃圾仆街廢物， 成日遲到不特止， 又戇鳩到唔知可以起底， 俾人踢爆重扮有邏輯轉移視線， 最重要考警犬考得黎怕俾人知唔敢認， 好撚多警犬都以警犬為自豪

早番去咪算好 比人confinement tim架

樓主係咪今時今日高分低能大學生嘅佼佼者

考紀律部隊好心自己就要有覺悟啦 你依到fail好過你入學堂先fail 學堂遲起身or遲到例牌落地100再屌到你屎窟爛

同意 入學堂就係為左train你紀律同時間觀念 如果本身冇時間觀念入到去只會好痛苦

知唔知咩叫紀律部隊？佢哋不嬲要遵守嚴格紀律，如果本身無紀律就真係唔好去做，隨時俾人玩死

我諗我未覺悟 應該要磨練下先

4皮姐黑警啦 ，其他紀律部隊得3皮尾

發夢見到有人Training第一日遲到即踢，條友仲要已經剷哂頭

公務員未過bar都唔敢hea

bar姐係咩？

最大問題係你唔覺得自己有問題
衰撚左竟然係諗最早知唔攪咁多野
而唔係反省下自己點解會遲到

Probation?

trial bar

垃圾到狗都做唔掂，直入堆填區啦你

垃圾先做紀律部隊

基本野都做唔好，低俾人插。講真紀律部隊最講紀律，如果要打仗，得你一個遲到會點？你自己應該要諗諗岩唔岩自己做啦，遲到大忌

樓豬讀u時肯定係free rider

睇完樓主d回覆
D態度好令人反胃

見幾次vetting官

樓主一定是考警察

起底都知佢考咩

考紀律部隊但遲到

考警犬都無人屌

突發情況遲到都無辦法，咁就唔請太兒嬉。樓主因咩事遲？有合理原因？

你自己垃圾 唔好當人人都係垃圾

上面講左遲到係自身問題 已經係壞習慣
出post除左話自己衰低級錯誤 希望大家引以為鑒
唔好vet先遲到 冇明文規定你遲到唔比你vet
但vet完好大機會fail咁解
如果不幸遲左到 建議直接同vet官講放棄 下次準備得更好 因為印象衰左 你交齊文件佢都會照report你

不停合理化自己遲到既行為

其實你依家先知依樣野出到社會係一個大問題 都未遲既
今次考唔到咪下次 你估個個考紀律部隊都1 take pass咩

屌你係度講撚曉飛咁
咁你又遲到？ 咩注定你失敗姐
應該打注定［我］失敗呀麻
九唔搭八 遲到控制唔到 但改變心態又得
好心啦 唔怪得要考警犬

有時真係犯埋d低級錯誤

斷章取義

唔好講黑警 其他工你都收皮啦
遲到 野又準備唔齊
連守時咁基本既野都做唔到
點解要請你

仲係到話提人 根本唔會有人犯呢啲錯

無所謂啦 考咩都俾人話警犬

起碼證明我唔係垃圾

笑撚死 紀律部隊遲到
你依家係無紀律部隊喎

考咩唔重要 總之紀律部隊啦 討論重點係vetting遲到=玩完

樓主考咩

一定唔會有人犯啦 其他果d係發夢先會見到

唔想自爆啊

屌完來係考黑警

世界上係咪得一種紀律部隊：黑警？

咪撚扮啦 起你底見到

毅進？

就算pass到vetting
樓主種19心態入到學堂盞等被踢走逼走
要搞你喱種人容乜易
每年咁多fg考到都未見過有個好似樓主咁on9既開post問on9問題比on9回覆

比你入到班
唔踢你出黎都用操體能玩死你

你啱 依家調整心態最重要
仲有幾個紀律部隊in緊
一定唔會再犯依d低級錯誤
入到去比人針對就唔好啦
係度開post只會鳩問鳩答
答非所問 問非所答
我只知道連登分左
警犬同非警犬嘅紀律部隊
到此為止 無須討論了

做狗？屌你老母

警察有vetting未必係埋門一腳
仲會計你分好似 PI就唔知
不過你可能要等到下一期先有call

遲咪遲，遲少少嘈生晒，我係你就即場屌佢老母

除左抵撚死都唔知講咩好了

考紀律部隊一啲紀律都冇

扮撚哂野 原來又係去做狗
死黑警....呀sorry 係連狗都做唔成既垃圾

真係慘 過街老鼠到連自己去做咩職業都唔敢認

咁撚醒一開始就唔會開post 啦

問係係咪in警犬

唔係咪大方d答囉
同人講做消防救護等等部門名會好失禮你?

咁你究竟係知定唔知
知仲要係到拗

死警犬又遲到又講大話

我代表waiting list排頭位果個多謝你咁on9

無紀律
無誠信
無交帶

完全符合做黑警嘅條件

probation

因為真係考警犬， 唔敢答

所以當日叫佢vetting

入硬啦，完全符合黑警特質

其實佢答左唔係，連自己都呃埋

所以俾人踢

考龜好撚過啦 易入過其他

無腦都做得

唔會

考警務督察咪大大方方講，駛乜遮遮掩掩

係都可以大大方方講啦

考警犬先會唔敢講
考消防海關一開post 就開埋名啦

［考督察］聽日延續面試有咩要注意

笑死
遲到+文件唔齊都可以話係做嘢太有自己一套
定係呢啲叫「唔會去服從一啲唔合理2嘅order」?
上面係咁開脫遲到嘅責任 又話人答非所問
考PI又唔敢認
［考督察］聽日延續面試有咩要注意

樓主好波呀

考pi都唔敢認，真係抵你冇得做。今時今日當差要預咗畀人屌架啦

出黎社會唔係返學咁easy架，當上一課啦

警犬自己無邏輯俾人踢爆就話人無邏輯

如果你有機會入去受訓而又畢到業，之後你唔會再有呢種諗法

on9仔最怕人講佢係on9仔

佢警察都未必做到

on9無極限

你都幾好野, 早知遲到不如放棄? 有早知既話點解唔係早D出門口?

自己遲到比人肥叫 賠了夫人又折兵? 哩D叫抵死

咁就抵撚死啦
有日等你老豆老母死撚左個時你遲到，最後一面都見唔到呀
遲少少冇問題 咁人地就叫你9:10唔係9:00啦戇鳩鳩

除左遲到之外
其實睇樓豬D reply 就知點解會有份vetting.
成個格同依家D黑警一撚樣

大家點解對假膠咁有興趣?

report上去即係黑名單
之後都唔洗考

你係警察？

PI
衰遲到真係。。4皮幾啊大佬 仲要養到你六十歲
不過出班率唔高 你當出唔到班會好過啲

得入境3字中 其他4字再多幾千啦
大學加CRE lv2就最高starting

做到pi4萬幾我笑住比你地屌曬祖宗十八代又點話